［秒回］心事研究室（47）

扮學團體
秒回？不了 要做狗

新人留名

hello

扮工狗丸子留名

以前開舊登ac果時
有一刻想改自己個名做櫻友藏

爺爺

最鐘意睇呢集

請叫我戇居營業中
做左一件驚世蠢事

係咩野

做咩呀 戇居營業中

尋晚食完抗敏感藥
到而家都係迷下迷下

走堂--》唔記得夠唔夠出席率--》臨轉車發現唔夠--》搭車返學校--》拍完卡--》原來100%出席

做咩唔覆我

好唔開心

扶著情感 得到禮品 總會敏感

唔好咁

不得了 準時放

咩料吖怪巴

成個課室得我一個男

我慣左好耐

覺唔覺得自己都係女

某D時間會展現出一份以前無嘅溫柔，同埋平常狀態都溫柔過以前
但一燥底或者打拳就

有冇人會zip d 錢入電話殻度等自己on99唔記得帶銀包果時備用

無

我有時心思細密同小器到有d似女人

我覺得我根本就係同佢地一樣呀
除左我有碌J之外

我係小心眼 同極小器

你有揾我咩

有無霸氣嘅時候阿
我有

我以前會
但我擺太耐會唔記得入面有錢

無呀

咁先好 到記得有果時就會好開心

全身冇位攝 唔帶袋

yes sir

我自認有

怪巴出名怪

我一路都隱藏自己既靈壓 如果唔係對面好容易窒息

真係無 我已經慢慢成為女

最窮個時發現有500蚊係電話

可以細心過女人

可以女人過女人

不了 太細心會比人嫌煩

出街會唔會帶紙巾

係英國試過俾人偷銀包 身無分文

會 不過係d cheap 雞紙巾 not tempo

唔記得帶會唔去廁所 直到我買返

利申 我都唔知點解 好急尿都唔去

一定帶

又唔小心講左真心話

人若是無心如何？

又有何問題一個真話勝過百個謊言
下次唔好兜口兜面話人地豬扒喇ching 好hurt

我唔會逼自己逆來順受

用返Tempo啦

rich先用tempo

唔係講Mean野

反正無街出，自己用only, 有咩所謂

我個袋長期放3，4包紙巾係到

回執嘅人會自覺有主見，

咁有主見嘅人幾時會覺得自己係固執？

得閒用黎當足球練下的波都唔錯

呀型
好老實
係我角度 一個project 我都唔信我講完一個suggest
會全部人都認同，我寧願班細嘅出聲講下自己既睇法
而唔係要我逐個逐個睇下個死人樣見到佢個死人樣好似有意見又唔講 點佢名要佢講

一個國家 最需要一個幫手維穩既反對派

小丸子，可唔可以答我一個問題？

係嘅
討論本身就係要透過交流意見去獲得啟發

你願唔願意嫁比我？

問左再考慮

人若無心 即死
有冇背錯

不過 好撚多上司都係賤到仆街 唔聽人意見
唔想煩 過到就得

放學

好悶

果然係你套神劇

真係好好睇

我是一隻MMMK鳥

你地好

聽過有人開會講完野冇人肯出聲
個上司發火好似講左句 同你地班人講野就好似同垃圾講野 冇回覆 冇建議

講緊我?

MK鳥好花心

套劇呀

迷完未

BYEBYE

佢都冇醒過

食完話梅好啲

你
想
點

我以前可能會咁講

咁難食

駁唔到 怪巴終於有野唔食

我錯

有左派係咁上下

有左?經手人知係邊個未

秒

有陣又唔怪得佢地 好多人作風唔同
可能俾以前嘅上司嚇壞 ban上司意見
俾人杯

10%
準備講再見

我個人得返10%

10%智商 好慘

原本1200

仲有妄想症

入廚房覺得刀好危險
做文職覺得a4紙仲恐怖過刀

返屋企訓教覺得熄燈仲得人驚

呢個真

唔熄燈瞓唔著

一分鐘你Tg是什麼，我加你

今日走果陣執note界親 屌佢老母利撚過刀

BuBuBu1234

Added

一分鐘cute過阿布

駁唔到

唔會信你

娘娘TG係咩

抄牌了

六索TG係咩

周圍抄

好濫

營業中你講果樣就不了 我驚我去完你俾人炒

究極Mk子

我驚我去完你班女同事狂問
頭先果個邊個嚟架 幫我約佢食飯呀中中

老實答我

幾時死

好酸 到時影響左成個園嘅風氣 貼滿哂我活動相 連班家長見到也瘋狂

真係想吊起班operation team 嚟打
日撚日做埋啲on 9 嘢

你ops team 係指frontline sales？

可以咁講

唔好呀 我係Operation team ga

準時食藥

好撚想抄老細魷魚

霸氣娘娘

你除外

點解覺得最後係我俾人吊起嚟打

想瞓又唔瞓得果種心情真係
瞓左今晚瞓唔到聽日又係死

幾時收工呀

我要訓十個
有得訓仲多多野講

唔瞓得呀
我尋晚最後4點幾先恰著 瞓一個鐘多小小就好似瞓5分鐘唔夠個死人鬧鐘就響

change ok 我幫你返工 你幫我上堂
730上環 230放 唔洗Ot

要搞掂個joint promotion proposal先

我住外國嫁喎

對我要沖涼整嘢嚟講 上環都係外國

利申 5點九起身都遲到

問咩野

遲早唔撈

小丸子覺唔覺得返工有部打卡機好頹 想遲到張死人卡又mark住

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

才直說你有

你幾歲？

你同玩乜仙乜仙問點死有咩分別
玩命

答案

20+你個樣

我呢我呢

20+你性格

你知係乜咩

咁我呢咁我呢

16+5

感謝一分鐘會員

我已經崩潰 掃撚到仆街

工人：what are you doing
掃龜糧

屌 就快要學界

咩既學界

MMA

我喊撚哂口唔瞓教就多
喊撚哂口想瞓教都係第一次

一齊喊得唔得

老豆

ok 喊到11點 我11點先瞓得

我無掛住你吖！
我過得好好吖！
你唔洗再話關心我！
唔好話掛住我又唔理我！
唔好話你拖累我！係我拖累你！我阻住左你去周圍搵更好！
唔好再用白痴emoji以為我會笑！
我都唔會再响你面前流一滴眼淚吖！
送埋啲垃圾花响我門口，我未死吖！我死左你先送俾我吖不如！
全世界最撚懦夫就係你！

加油 陪住你
話說啲花似垃圾桶執

我覺得我老母係到玩緊我 好日唔叫我車 我最撚累果日就叫我10點去接佢

Sorry lo 😔

踢毽 MMA好悶
而家玩散打

你開心就好

扮送花

情人節翌日係門口送棵蔥然後隔成個禮拜先同你講返 傻的嗎

女神原來中意飲咖啡
睇黎要轉工

佢死先你都未死呀
到時係你送

係你門口放低紥花又真係好撚好卑

送花牌 寫住天網恢恢 疏而不漏

"有無掛住我😂😂"

睇到電話都想掉左佢

順手送埋俾我

有呀 掛住你老母呀😂😂

我未見過人老母

堅強

見過又點 有男朋友再帶我上去見佢老母
佢全家完全冇反應

係你完全唔知情既情況下
俾人話你唔識分莊閒

我只有响他的面前堅強
否則就全部輸掉了

人地媽媽已經見多到分不清楚，唯有無反應。

情其實哪可分勝負

如我現在就走 你不要抱著恨愁
其實夜裡也可以 換一位對手

打5五定吾過份d

打你__

每次同佢講野都係：
我講個故事比你聽⋯balabalabalabala
無其他開場白

老母受罪
我眼瞓叫我車
宜家仲帶負能量
陣間出門口

語癌末期
我諗左諗先明
唔該睇路，不要上頭條
Mk界唔可以無左你

佢揸單車咋
一分鐘都唔認路嘅 出入的士

你最清醒

唔認鐵路
我老母痴痴地 土瓜灣食飯 個朋友住荃灣都要車埋
次次都係 明明10分鐘內返到 係要送人返荃灣

好想食午餐肉。。

去我間餐廳到食

宵夜了 仲牛餐

有無人同我一樣，打完成份報告print出黎整整齊齊好開心

一分鐘你個小朋友幾多歲？

會

我會好滿足

趁無人

狀聲啦
幾時收檔阿

咁我訓

又嚟

告訴我
你不是真的離開我

娘娘

索

靜哂

落寞寂寞的一個夜晚

無人

屌 我老細唔知個system 未ready 就叫我介紹比客
仲要一口應承佢十點到柴灣present
我屯門出發呀屌你老母

咁即係講空氣？

吹水

人都出現唔到

早晨咁多位，又一日。我希望大家準時收工

準時返屋企再開工

最短期要捱到下星期五，
易家Keep住兩日交一份大功課/報告

今日要準時

準備入園

準時極都十一點

咁早起身

訓得好差

再訓返

講個概念出黎 同埋仲未debug既system

debug好撚煩啊屌

今日個個都辦工 唔扮工咁乖？
就食晏 又係時候諗食咩

返園無得用手機嘛
Btw今日心情靚爆
大概都有90分

我都心情好好呀 陽光伴我咁

叫左老火湯

較鬧鐘八點
但我一點先起身
好似發咗六年夢口一

個鬧鐘去左邊

係床上面疊住啲書上面

個夢好神奇
感覺到自己係中六
同朋友行街果時發現一條秘道
然後我心諗：我中一果時有人帶我行過

但係無論係秘道定係果段回憶都係假

咁點解要8點起身嘅？

到了沒法相處 再去記他好處

著涼亦錯在我幼稚

終於唔洗打雜

返學

心情已跌到入谷底

谷底就應該反彈

曾害怕低處未算低

有無睇過w兩個世界

誰來愛我 又是折磨
何苦 如像阿當得到禁果
沒辦法放下 難捨 如初
害怕到我講聲阿門庇佑我

Good bye my wonderful world 一句再見都沒有

有無人鐘意Rachel Mcadams?

其實好感動

有冇人鍾意 Adam Levine

一起舉傘 一起的撑
聽聽下眼濕

我，好正，好想比佢

sugar naps

打錯 係Adam Lallana

收工你老味

屌你

Hi

多嘢做到仆街
問呢問路

走囝

我要去食壽司！

唔鐘意女人sor

自私食

中中
呢排無時間聽你嘅歌

難肥嘛

少聽為妙，唱得好唔掂
Btw今日是開心的

凍咗好多
不過仲係好熱

有冇試過吉田

肥仔

落大雨 無帶遮
淋病自己

唔好掂我

已淋到落湯雞 慢慢行緊返去

快D沖個熱水涼飲杯熱野
暖返個身啦

照顧好自己啦

已發癲

唉， 流鼻水

點會流鼻水

咁簡單

雨傘是一朵朵的花

有冇人試過明知同佢冇可能
但係都好傻咁想堅持落去

都有嘅。
我

頭先買電腦
咩撚嘢都唔識
都唔知有無俾人呃
錢已俾

有咩所謂 買完唔會諗抵唔抵 開心就得 何必去諗有冇俾人呃

我正式宣布 我上堂班同學係弱智
全部同事問我返咩工

你好叻咩！

我覺得我係萬能俠

買嚟用嚟做嘢咖！
錢儲得好辛苦㗎！

一分鐘萬能
叻極都係一分鐘

用我部notebook咪得

放個list上連登問人咪得

放係到 幫你睇睇

聽講你尋日又喊

我 就一年啦

趕用。。我買左了。。。

無喊

坐火車坐著成排都係男人就想死，逼到仆街

你會唔喊
我死左為我喊ok？

而家做定帛金有無折

Hi好無聊

準備訓

幫幫眼

咁早 冇人陪我傾計

幾錢？

早兩日行高登 i5加940laptop都係4000多小小

禮拜六行街 出糧前出血

$7000

免帛金

其實最慘
係哭不到

半個鐘前搭好空喎

公價6500左右

都係我一份心意

沖涼 全日濕哂

想問下電腦ps4兩用mon大概幾銀
想連埋ps4一炮買

石硤尾落左好耐

咦街坊

乜叫兩用mon 理論上799都得

邊頭

買部電視咪得
平既3500-4000
貴既5位數以上都得
ps4 around1500-2000

你ps4用HDMI
電腦用DVI就得啦

利申中學都係石硤尾

協 ？

又係時候問你幾時死

包埋ps4 3500-4000 屌你 宜家沖涼浸死

咁就好啦 一路好走

近啦

食飯黎南山搵我

南山五蚊雪糕
今日想食點知冇開

真係協X?
我淨係識哩間

唔係 同佢相差無100米

你住邊

幾點？

夜晚8點左右呀

咁我知邊間。係咪叫匯基

你又真係路痴

中午去最穩

係附近食飯嘛

品香？

買咩防毒軟件好？

360安全衛士

睇返覺得好有罪惡感

bit defender
認真唔錯

認真？

祝你們永遠幸福

因為我真係唔識

一下載你7000就報廢了

你唔好亂教佢 蝗仔防毒邊用得
再加上佢7000蚊報廢 最後係我承受

妖
真心求教你就恰9me

冇錯

我係咪應該又寫返俾果個人
祝你們永遠幸福

難食

好又一餐唔好又一餐呀
利申食開酒店員工飯堂
大部份人食住屌 啲飯拎去餵狗都冇狗肯食

品香個價錢食到好多好西啦

agger 一啲都唔好食
十勝年啲lunch 一定高質過品香
可惜收咗皮

我寧願食牛腩河 前兩年19蚊一碗
海星都幾抵

好唔好味在於同邊個食
同八兩金食麵定同肥苟食麵

想同女神食

瞓教喇 有7個鐘夠你同女神搭的士係香港轉一個圈

一晚 的起心肝仔打左份報告
請讚賞

唔一早做deadline前先臨急抱佛腳

依家就係一早做
你幾時死

遮左同大廈唔同公司既人去地鐵站
成程毒人下毒下 又無抄牌 失敗

渣ga

中中

上埋今個星期唔再上堂 返公司扮工扮到5點好過

有咩唔同，都係訓

印完，訓得

5點幾起身星期六都要上
個人好怪 5點半起身同6點起身個感覺差好遠

娘娘今晚咁夜啊

有幾怪，根本差好遠

乞求回來的咩咩原來是錯的個post 是咪講緊娘娘你對我

幾早瞓都覺得5點半起身係瞓唔夠
試過食完藥由夜晚9點瞓到第2日夜晚12點食完野再瞓返

笑死

終於有方法令你死
笑啦笑啦

早抖喇

中中早抖啦

孤孤？咁夜

各位早

早

早晨中中
好撚眼瞓

娘娘
完全唔想醒

早阿妄會員
我好似無訓過
發夢我對眼角膜灼傷，
然後我講左句粗口醒左

咁恐怖

我係雙眼痛到醒左，
認真

變左你眼痛

一醒左就無事，
係夢入面好似比火燒咁
通常除左夢見某D人之外，
大部分夢過左朝早就唔記得，
但今日哩個夢好深刻。
雙眼被太陽燈灼傷的感覺

會傳染嫁

Bye

做咩咁冷清

娘娘早

LUNCH都黎緊仲早

仲有3個字先食得lunch
好肚餓

櫻桃早

仲有9個字

我食緊了

食咩?

糖醋排骨菜飯。

想食糖醋魚

我透過連登傳染俾人

淚似簾外雨 點滴到天明

有喎！

大家樂得呢個飯好食啲

落堂

嗰個係上海排骨，無汁

黎緊

大家樂

豉椒排骨呢

做咩唱汪呀姐

係劉德華

屋企好味啲

快喇
條魚凍喇

將軍漢堡
第一次同唯一一次同你食
印象中就係兩年前嘅今日

轉埋個灣到啦

食個漢堡都諗咁多, 又唔見你懷念第一滴奶?

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

收工 去街市

會唔會係咁啊

12道鋒味？

揸住條蓮藕玩單線solo?

係公司大笑左出聲

有聲

收唔到聲點算

作賤自己
頹廢時期既一分鐘已經冇人可以抵擋到
俾一分鐘回復到全盛時期 我已經唔敢想像

傑少知道 哭是沒有用的

搭地鐵對住個好靚既鬼妹 可恨我俾佢地夾住 影唔到相

落左車都冇圖 垃圾樓豬

比度門夾住咋？

情景
三角形=三隻鬼企既位

我夾住對門

大波六十秒妹

被傷透的心能不能夠繼續愛我
我用力牽起沒溫度的雙手

緩緩飄落的楓葉像思念

我點燃燭火溫暖歲末的秋天

以前一日一post 宜家 冇人扮工 Molamola

好忙

做扮工狗好忙呀

堅做㗎

你兩個咁樣會搞到一分鐘好慚愧

落大雨帶長遮唔用既時候你地會點拎

呵呵

就咁拎

一係勾係人地個袋度

嘻嘻

指勢
我係扭轉隻手用手碗勾住

啱呀 女仔係咁拎

睇嚟問錯問題

好麻煩
勾係人地個袋最方便
一係就用手就咁拎住

好彩唔帶袋 覺得帶袋有種束縛住既感覺

我會勾係臉間 當自己係浪客劍心

極光掠奪天邊 北風掠過想你的容顏

MK

好肚餓呀

三個人食四人餐好飽呀

收聲啦你

哈比 做咩野

做sport

感到疲憊

好耐無聽過呢句

Ok再罵你多D

咁快 仲有幾十年要捱wor

又唔留啲俾我

你過黎中環搵我食囉

要坐飛機黎

撐枱腳

你都過埋黎

我約左人

我都約左我堆影分身

5 7索係我度

上埋隻六索可以食糊

咁努力溫書為乜？

認真 學生會有乜活動好搞
暫時諗左師生辯論比賽

23 A0 日日都唔開心 成日一個人放學好孤單
本身個人好易滿足(物質) 冇女個人又冇咩目標去奮鬥 唉...
日日行屍走肉咁

唔讀乞食 讀左叫唔洗乞囉 其實你唔係好Top既話 出來都係要慢慢捱 打份牛工
三大撚 仲未有offer 睇唔到前景

彌補唔聽書既錯誤

其實做人咁灰咩野好野都唔會埋身
有條絕橋賺錢 你會同個灰心既人講
定係同個開心積極既人講？

拍拖都想搵個人一齊開開心心啦
你睇到人生無一樣野值得你開心
咁好野都好難埋你身

如果我係人面前都可以咁灰或者會舒服D 我係人面前係個種冇慾冇求 自得其樂既人 成日笑
我只係好無奈 一路都有努力過去改變現狀 可惜總係事與願違 一次又一次.

真係無野想要？ 人唔會無慾望
自我啲既 名 利 女
大我啲既 建功立業 去幫需要幫既人
只係你搞唔清自己想要啲咩姐

啲人成日話做一樣野可以通宵唔訓
你就係真正咁鍾意果一樣野
或者你做果樣野係開心既
唔一定自私既 有人做義工做得好開心
係佢人生既意義

哦

有D野呵係努力就改變到，有D野改變唔到係因為未夠努力。所以如果你覺得自已經盡全力都改變唔到某件事，請放棄鑽牛角尖；同樣如果你覺得仲有機會改變，今次請盡全力。

好耐無見你地打咁大段既回覆

係好耐無人入黎

哈比 有得點唱未

我自己唱左好多，不過無放
未有時間錄住了
可能Weekend啦
Btw 2Views

我想聽理智與感情

周國賢定楊丞林

腎仔

幾時唱k

做final year project 忙到呢
做完一樣野以為得咗 專心寫下文算
點知professor 話 咁快手 不如做多啲野啦

Pass

辦公室生態

未出黎做嘢就感受到呢啲文化

好多野未必可以同人講，同人講左亦未必明白。
我個腦由朝到晚都好似攪拌機。
裝住一大堆不安同焦慮持續運轉，
愈清醒，轉得愈快。

係人都係咁㗎啦
問題係點面對

得不到開花結果 才明瞭時日無多
旁人如學得懂 我也可

唉屌 去緊急症 好想返屋企呀！！！！

無咩野嗎

做咩事呀?

煮完飯瞓著左
起身見到隻手起哂紅點痕死

搞口手

初哥哥啊
對咖哩敏感煮咖哩

兒子生性
抵死

敏感
冇藥膏冇藥食

是我敏感 誤會戀愛降臨

皮膚敏感呀
唔好再唱

整蝦唔記得帶手套真係
整果陣見到隻手紅哂但唔痕冇理 一瞓醒就

何必去追求名與利

如何逃避這戀愛故事仍然說得多細緻

返工整親 手臂腫左
仲係急症等緊 就快發毛

咁唔小心，有排等。。

萬般帶不走

又工傷
你小心啲呀 費事手尾長

娘娘
依幾日入黎睇下post 回下就算
好忙呀

好忙，收工都係諗返工嘅事，個人好焦慮。。

放鬆啲喇 太緊張對工作冇幫助，對你自己都唔好

為左盲目做到麻木

當我偷偷的離開 便注定我永遠不回來

札醒咗
都係通夜算

我都瞓不到

諗返起一個好耐之前既朋友
果陣我生日佢寫左張生日卡比我
同diy左條銀鏈比我
但唔知佢係咪feel到我有心同佢保持距離
（因為我果時feel到佢有d意思）
之後就無再見面同傾計
好想知佢果陣到底點諗

做緊嘢 想瞓都無得瞓

當時佢點諗其實已經唔再重要
因為你已經錯過左個機會
在我而言 普通朋友生日隨便買份禮物就算
除非係意思嘅我先會自己DIY

利申 唔記人生日 每次都俾朋友鬧

ex生日都唔記

生日好難記

靠Siri幫手

靠fb
記得佢地幾月生日，所以唔怕fake

最煩係記完佢地幾時生日 仲要記埋佢地個仔個女幾時生日
好多同學都結左婚 生左 明明好後生都俾佢地搞到我好似孤獨終老咁

點解要記埋人地仔女生日
Btw有小學同學生左 兩件

因爲人地仔女識講野 靚仔哥哥
要講返你年紀先知你個小學同學宜家幾大
屌你40年前讀小學 抱孫都得鳥

佢奉子成婚 20歲
我仲細過佢

話說巴打隻狗好得意

早晨
出門記得帶遮

天空灰得像哭過

我的天空今天有點灰

好潮濕呀頂

遇上的好東西 我怕他經不起時間
從開始我便發問何時會散

但今晚又凍

攬住我

已成為Cp

生埋個仔啦

女黎

你唔知你有個哥哥咩

三哥

譚仔

比狗食

難得認同你講既野

怪獸好少講廢話

好掛住女朋友

我都好掛住呀信bb

下個post應該要招新生

你搵返D人出黎先

得返小貓三四隻

我仲係度

咁三家姐係邊

堂我已走⋯

真毒柒係度

轉身射個三家姐

又走

上次無走到

走要有原因 唔係為走而走

唔想返就走

我以前返學都遲一個鐘

咁d時間要好好利用

拍卡去溝女

純粹唔想返

要去食早餐

成班又走堂又遲到
真係唔要得

尋晚做野做到兩點，如果照返就 滿堂返八半放八點

走咗堂 訓到依家

有冇人生日 一分鐘去睇醫生多手買左個蛋糕

一個月要睇幾多次醫生

隻手起左紅色一點點 我又冇藥膏果堆

尋日咪教你切左隻手佢
做咩要比幾百蚊診所賺
好浪費

我呀我呀
就黎生日

今日lunch 有得食雲桂香
覺得好幸福

全post一齊食生菜魚肉

廿蚊 尾數公司

諗住成個post 都放我飛機？

從來唔放人飛機

好記仇 明明人都走左

莫得罪女人

走囝 你明明都一樣

我唔會bin c

幾點先放工

死於飛機
清明上返柱香

踏上這無盡旅途

本身尋晚磨爛蓆都諗唔到應該點寫，
依家茅塞頓開嘅感覺真係好好，
好到唔想做

一齊放棄

傻啦，諗到就唔會放棄
但最驚諗到但寫到1999
所以我又要專心做野了

我好鐘意不過不過不過，但但但但但

好有毅力 加油
放棄同頹呢啲辛苦嘢交俾一分鐘代你做

辛苦晒你呀

好假

有陰影

飯都未食完

為左中仔 辛苦啲無所謂

烏雲在我們心裡擱下一塊陰影
天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰
天空灰得像哭過

雨下整夜

唉好想快D可以放鬆下，
聽日交完兩份，星期一又要交3份

個數無吹大，份份足料

會唔會太多 一個星期交一份都唔願

聽日放假喇

有無人想比怪獸BB約

一路Keep住Chur到四月尾
下星期一，三份。
星期三，一份

請唔請槍

免

我呀我呀

費

G

聽日仲要返工

聽日星期六返咩工

有展要企booth
返十個鐘

終於聽見下雨的聲音
這城市 的小巷 雨下一整晚
雨下整夜 我的愛溢出就像雨水
但偏偏 雨漸漸 打到我看你不見
雨淋溼了天空 毀得很講究
雨紛紛 舊故里草木深

幾時呀叔叔

狗

我認我係

聽日星期五你訓醒未

ok 大家記住聽日要返工 後日放假

係喎
我都以為今日星期五

要是能夠燃起你心底的火舌
哪懼怕在塵世內⋯成玩偶～

活像木偶 誰會在意

我是世上最後的怪獸 你是可愛木偶

星期六 lunch?

不了

你返去約娘娘啦

哩個太難約了

起碼你都見過

約左人啦

你都見過啦
利申見過又青姐

睇緊車

借部maserati黎揸下ok?

窮人買唔起 都係坐過朋友部Maserati一次

好坐過Lamborghini

Maserati同Lamborghini之間
我會揀後者 我覺得個外型比較吸引我
好坐就係Maserati
好渣就唔知了 剩係係酒店幫個客郁過一次Lamborghini
個感覺同平時渣房車唔多相同 踩油扯果下真係
不過講左咁耐最終都係 冇錢買呀

買部audi撞下先囉
可惜電動車個tax起左
如果唔係telsa model X 堅正

窮人渣緊Camry
我個人都係用嚟代步姐 平車貴車都係車 唔算殘又未壞唔會刻意去換車 預期換車 不如留返啲錢去養幾個女朋友

窮人搭巴士咋

gg

你明明搭的士

老豆心諗 一個都冇仲幾個

我行路返工ja

收聲喇

我都係行路返工 的士都唔肯車我

三分鐘車程 一上車應該俾的士佬屌哂我十八代

行路返工儲錢養幾個女朋友

朋友都冇呀

我係佢朋友

索豬好朋友list
1.六十秒妹妹
2.櫻桃子
請自行添加

努力為你改變卻變不了預留的伏線

落力爲你好 得不到分數

返到屋企見到ex 坐係我屋企打機
應如何自處
早知我唔返屋企食飯啦

Never let you go, never let me down
Oh, it's been a hell of a ride

點解ex可以入左你屋企打機

我阿哥叫佢黎
佢兩個fd 過打band

多數呢啲狀況我都會出返街 周圍去 一定唔睇whatsapp 因為一定會俾人轟炸

窮撚冇錢要係屋企食飯

你叫佢返屋企打飛機啦

窮撚表示冇錢食飯都唔驚 因為我根本唔洗食

你有阿哥㗎咩

有呀 冇講過咩

你係格格？

櫻桃子你到底生左幾多個

你收埋左幾多個女朋友

譚仔垃圾

價錢唔垃圾咪得 唔超過50蚊

三個姐唔多

好多兄弟姊妹

落雨又唔記得帶遮

係呀好熱鬧

不聽.....言 今朝有人提左

你就好喇

今日仲熱鬧

EX夠開三圍

繼續吹.jpg

又唔俾我鐘意多兄弟姊妹

日日打交姐冇乜嘢嘅

今日時冷時熱

有助我鼻水長流

於B 有無出返街 定 被迫困係房？

打咩交 我兩兄弟冇打過交 只有我單方面打下佢

係廳玩電話

毒到

無謂再關心你

可以點
又唔夠手制俾我玩埋一份

兩個人渣一個手制

食粉粉

我根本不比別人優秀

有無帶較剪剪碎先食呀

我有牙仔

唔係啵 咁認真答做咩 應該講收聲喇

小妹慢慢食啦 要唔要我喂

要人餵唔要你餵

兩啖你就飽啦

唔好講 仲未食哂 磨緊

攰到一個點，屋企又未到，飯又未食
份功課仲有排做

又開始諗，捱生捱死為乜

不如諗下有雞先定蛋先

不如諗下買野先定洗手先

不如諗下高登先定白雪仙

為左有野食
磨緊果陣見到有人左執右執人地食淨嘅嘢

不如諗下食飯先定食海鮮

做野做到好攰
飲啖可樂GUR一下咩辛苦都抵返晒

煙投紫

食飽飽

放工未

返去沖個涼食野跟住飲罐可樂
再努力啦

剛剛收

快啲去食嘢呀你 唔好餓親

無胃口

You are not along
放左無耐

做野攰咪搵其他野做放鬆下
你鐘意唱歌咪唱住歌做

公平咩

哩樣不嬲做開，唔會減壓

點都要食小小
食個包都唔肯 咁你放心 我以後一日一餐

彈結他囉

於B
我好慘。

點邊彈邊做阿

做咩

你鐘意
我無力理任何人

你改變命運的結局 陪流淚的我笑著看

多謝屋企個不速之客
令我的起心肝睇哂成本擺低成年都未睇哂嘅書

咩書

別相信任何人
上年睇到今年先睇哂

睇埋呢啲書

好悶呀

傳授你老豆畢身絕技
分身打麻雀

對個有男朋友既女仔有好感, 真係要放手?

呢本正

當年張家輝明知關詠荷有男朋友
照搶 然後對佢好好
你做唔做到 ？

本身睇左3分1放低左
今日再睇 由頭一口氣睇哂 好爽

咁快

睇左個幾鐘啦喎

係本書少字定你睇得快

專心睇好快嫁咋 又唔係英文

買咗個包做早餐
未到12點已經好想食咗佢

麵包隔夜無益
食左佢啦

聽朝就會無嘢食

再買

諗起那些年 最後果幕

唉唔會咁做, 走就一定架啦, 只不過問緊自己, 真係?
好少可遇到有feel既女仔, 會間唔中諗起佢
細個果陣聽既歌係腦海響起, 有一句真係好中
佢已經有愛侶啦, 仲可以點樣爭取

錯的時間
Let it go 啦

Let it go let it go

有無可能訓半個鐘之後起身做野？
驚一睡不醒

鐘已響過一覺睡醒

夠鐘死心了

亂答

你又亂答

訓4個鐘再起身做
以前成日都係咁

一訓就第二朝嫁啦

四個鐘太多喇，返八半

太攰專注唔到

成功趕好聽日要交嘅project
兩個人做 個fd 依排日日練習 佢下星期開始20幾場show

我就做到死咁 被free ride

嗚阿 我仲有兩成
好關鍵嘅兩成。

I know that feel bro

完

好唔偷偷j佢 佢on9仔黎

兩眼一黑然後失控

夢到女神但拖住個狗公食飯

仲要準時起身出到門口
營業中係我偶像

早晨

找

去水手食個早餐先啦

以前成日食 水手快餐店

個名好熟 搭紅VAN係咪會經過

窩仔街

腎仔首黑眼圈真係好夢幻

有人叫醒真係好幸福

我都有啦

鬧鐘

咁早起身做乜

晨運

舊到好舊嘅產物

地下街

咁又遲得濟喎阿伯

食完碗熱辣辣既火腿通
個人WARM晒

啊

好想食

今日仲有煲冬瓜柯佬 好攰無力講

落街買啦自己

好暖

我覺得我食麥記已經好奢侈
你仲要食火腿通

whatapp改到咁點用

未更新

以前big fix果陣佢暗地裡更新㗎
今朝一訓醒就自動變咗做咁

我未變喎
仲可以揾到聯絡人

改左D咩

同事買俾我

就好啦有同事

無咗status，
同最重要嘅contact list

以後到底點樣搵人

右上角add
就彈個電話薄出嚟

男仔細過女仔3年係咪無機

以為自己回覆upload唔到

點會呢
不過好睇個女仔鐘唔鐘意弟弟

識得有個朋友27佢男友20

無啦 有既櫻桃子已經考慮緊我

又想話我老

有冇諗過小丸子好搶手

無啦 人家冤枉佢平凡悶孩子

走囝你KEEP住都打到歌詞reply

沒有歌 怎敢說心事

男人心一字馬

要send幾多粒膠出黎呀 哈比

有四隻六索。

測試下要幾多粒幾有人理我

有成副麻雀

鬼影都無隻

你望下你後面

仲有我
搶埋一份先

好凍 ，無溫暖

PatPat正路幾暖㗎。

好眼訓，一陣考煲冬瓜

Gay

黑眼圈見証我們興替相愛感應也有時不濟
深遠的寂寞在凌晨內得不到控制
黑咖啡那會帶來安慰當你的引誘永無邊際
黑眼睛實在令人盲目美麗到脫軌

雖然星期一又要交三份野
但今晚想比自己抖一晚

布里布里星人

唔識

數十萬綿羊，數二零六對

邊個年代嫁..
聽都未聽過

搵怪獸囉

上黎吹下水都有說話聽

我同你唔同年代嫁老豆

好返未

我明喎

唔明呀

仲以為係一分鐘

隻碟個英文名嚟㗎

仲以為係乜水

禁左起底先知又改名

吸收係成長既開始
失敗乃成功之母

咁吸收同失敗有咩關係

咩天氣 今日無啦啦十二道

依家先知 ？

發現新大陸咁
你出門口返工唔覺得凍左嫁咩

今朝用隨意門返工

今晚打邊爐

今晚繼續同ex一齊係屋企食飯

加對筷ok?

我借把掃帚比你啦

可唔可以全部人趕晒出門口

你唔返屋企咪得

唔返屋企我可以去邊
冇理由自己一條友係街食飯咁on9嫁

叫你走啊

我想打邊爐呀

你扯我扯

ok hehe

約六索啦
佢最得閒

屋企今晚打

兩個人打吉野家咩
你出埋黎囉

我都去人地屋企打

我決定自己食
到底食乜好

邊爐

吉野家
打返粒幾鐘
返到去即刻沖涼訓覺

有幾on9
我為左唔想比親戚盤問 我去埋日本添呀

一出公司覺得好凍我都係決定返屋企

我有一個最孤獨的心 有冇人同我換最溫柔的愛

PTGF $1200蚊ok

1100 okay?

倒貼300
繼續潛水

我倒貼都黎唔切啦

拎住個moon同部ps4逼地鐵

你仲有玩？

好溫暖

打邊爐唔叫🙄

熱到出汗
不過面不改容

以為有新巴打加入 原來係 中中

點解我可以為忙到咁。。

完全追唔到你地講咩

有咩想知 問我

我想知

有無人掛住我

我囉
仲要問

你地睇人結婚宣誓會想哭泣嗎

唔會
除非想搶婚

想過搶新娘
我差點講真。。

我驚我到時會喊

我成日都想喊

但喊得勁過新娘會否太柒🙈

咁感性
定我太冷血

唔會

好眼淺

諗起個fd 嫁得幸福就想喊

以前嘅我睇阿旺都喊

啲死人婚禮音樂先催淚

又少一個人陪我掃街

睇邊到會喊

有一段阿旺係郊外準備嘢比老婆仔
但老婆仔無去
個天一路落雨，阿旺一路等

佢肯定係企係度呆等

少擔心，我個fRd 結左婚仲約frd更多。

誰能避免 宣誓 宣誓

唔知呀 未嫁

少擔心 我最熟果班朋友連女朋友都無

唔結婚 點婚外情

婚外情正仆街

你諗嘢黑暗面到一個點。

搞到唔識應

係咪發生過咩事所以先咁諗

我結過婚你都驚啦

你地咩關係

爸爸

雞蛋六隻 六索綠色
共產黨打到黎 電腦大爆炸呀
哈哈哈哈哈哈

痴9左

人中之龍好玩

好飽呀

玩緊邊集

0

0要玩好耐，好多元素

6

爆咗機2次
boss戰好

不過後期有場戰鬥嘅bgm好好聽
loop咗幾日

好靜囉..

time will tell

time will tell you the truth but cannot heal the wound.

我在

have hated each other for a long time but time heals all wounds

屌佢，今晚無喇喇被個支那女人鬧，事緣佢買左野，我叫佢唔好係收銀檯執野，佢話唔夠力搬，咁我咪幫佢搬去旁邊，佢竟然話:「支酒打爛左係咪你賠」

跟住佢無喇喇發神經又爆晒粗，我叫佢投訴我，佢又話:「我而家擺明針對你，唔係投訴你」果下真係

我叫經理幾次都唔過黎

好彩之後有個女仔鼓勵我，叫我唔好唔開心

支那人種係咁，我以前都遇過唔少

超市買酒可以有幾貴 買返十枝百枝俾佢都仲負擔得起
我從來唔會忍 你俾人炒 我俾份工你

負過太多人
今天我 變了受害人
用虔誠來待你 任旁人來揭秘
形象太錯太壞 怎可愛得起
傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺

支那狗眼看人低已慣 住同一個地方都覺得自己高級過你

老細唔會炒我
炒我變相少左個人手，等於玩死自己

我好想我老細炒我
我可以做返自己想做既野

響應櫻桃子號召 我都打左邊爐了

打邊爐食完海鮮個嘴生一點點

你食烏冬

今日係屋企打 冇買烏冬

我終於食到牛陣了

無錢打邊爐
食個辛辣麵取暖算

痕到痴線隻手 起哂一點點 擦左羊枝膏都冇用

上我到打 同我孖鋪

食煮家邊爐

係張紙度畫塊餅食落肚算

不了 懶洗碗

我地個牛角呢

比個期我

食藥喇;

牛一好食點

牛一個雞滑到

於b下星期食宵夜

邊有藥食

出去散步吹陣風 後日見

毒撚表示日日返學放學返part time 冇乜朋友既生活很沒趣

並沒什麼我愛上的不愛我

好呀 講聲就得

返學返工識唔到人咩?

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000